{
    "question": "Kumaha hirup na Ari jadi Jelema Koret    tolong di jawab ya bos aku follow deh\r\n\r\n\r\nmapel b. SUNDA\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>hirupna bakal sangsara </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong><em><u>maaf</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>kalo</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>salah</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong></p><p></p><p><strong><em><u>semoga</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>membantu</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>:</u></em></strong><strong><em><u>D</u></em></strong></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "maca-sajak-hareupen-umum-bari-pepeta-disebut-458",
            "question": "Maca sajak hareupen umum bari pepeta disebut\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Ngalisankeun</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "amanah-itu-bisa-berupa-a-berita-c-kejelekan-b-pengaduan-d-579",
            "question": "Amanah itu bisa berupa ....    a. berita\r\n\r\nc. kejelekan\r\n\r\nb. pengaduan\r\n\r\nd. kebajikan\r\n\r\n*Note : Pliss jan ngasal kaka\r\nT^T\r\n\r\nPoinnyaaaa, mon maap kalo dikit UvU\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A. berita</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D. kebajikan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>MAAF kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "13-pada-waktu-pergi-takziah-kaum-ibu-membawa-a-beras-bnasi-cs-628",
            "question": "13. Pada waktu pergi takziah kaum ibu membawa    a. Beras\r\nb.nasi\r\nc.sambal\r\nd.kue\r\n\r\n\r\n\r\n\r\ntolong dibantu \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a). Beras</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ratna-sedang-melaksanakan-percobaan-menggunakan-plastik-bening-ya-510",
            "question": "Ratna sedang melaksanakan percobaan menggunakan plastik bening yang kering di sekolahnya. Ia membentangkan plastik bening diatas tanah pada saat terik matahari. setelah beberapa saat bagian plastik terdapat titik-titik air. titik-titik air tersebut terjadi karena...    a. air tanah menguap karena adanya angin\r\n b. air tanah mengembun karena adannya angin\r\n c. air tanah menguap karena panas matahari\r\n d. air tanah mengembun karena panas marahari\r\n\r\n tolong bantu . Terima Kasih",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c. air tanah menguap karena panas matahari</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "47-bagaimana-cara-kerja-termos-untuk-dapat-menyimpan-panas-lebih-518",
            "question": "47. Bagaimana cara kerja termos untuk dapat menyimpan panas lebih lama?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Bahan yang dipakai termos adalah isolator</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>isolator adalah benda yang tidak menghantarkan/menyerap panas, jadi ga cepat dingin.</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong>Dengan dinding dalam termos yang dirancang seperti kaca, maka kalor yang terdapat pada air panas tersebut tidak bisa berpindah dengan cepat. Dengan demikian, air panas tersebut dapat bertahan dalam termos ini dalam beberapa hari.</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sunan-kudus-mengajarkan-islam-dengan-cara-yang-dan-934",
            "question": "Sunan Kudus mengajarkan Islam dengan cara yang........ dan...... ?    Jawaban nya jangan ngawur ngawur lo ya..oh ya ini pelajaran agama(islam) yak",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:</p><p>berceramah,jangan lupa solat dek</p><p>Penjelasan:</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kd-38-40-proses-mencairnya-awan-akibat-pengaruh-suhu-udara-yang-127",
            "question": "KD 3.8\r\n40. Proses mencairnya awan akibat pengaruh suhu udara yang sangat tinggi disebut\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Presipitasi</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Presipitasi merupakan proses mencairnya awan hitam akibat adanya pengaruh suhu udara yang tinggi. Pada tahapan inilah terjadinya hujan. Sehingga awan hitam yang tebentuk dari partikel es akan mencair dan air tersebut jatuh ke Bumi manjadi sebuah hujan.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dongeng-si-kabayan-ngala-nangka-asup-kana-dongeng-766",
            "question": "Dongeng Si Kabayan ngala nangka asup Kana dongeng\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Dongeng jenaka</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "15-watake-tembang-gambuh-yaiku-a-wanuh-b-rumaket-c-kulin-842",
            "question": "15. Watake tembang gambuh yaiku ....\r\na. wanuh\r\nb. rumaket\r\nc. kulina\r\nd. bener kabeh\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b. rumaket</p><p></p><p>semoga membantu^_^</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-dua-sikap-yang-dibentuk-dalam-permainan-guli-906",
            "question": "Sebutkan dua sikap yang dibentuk dalam Permainan Guli\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Mengeker Dan Menembak</p><p>Jangan Lupa Jadikan Jawaban Tercerdas:)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}